人生冇希望

人生已完

人生係好艱難，一齊圍個爐

這是真的

我都係